啲人一套戲睇幾次係咩玩法

果排興咩卜戈

果排興咩戲D mk仔就睇夠兩三次之後po ig
慌死無人唔知咁 其實係咩心態

sry岩岩未打完sd左出去

月黑高飛睇左五次
利申：mk仔

有啲人睇多次係因為遲到想睇返，但睇四丶五次不如等出碟，但有啲人就係仲意有好多人陪住一齊睇，同埋屋企個音響唔夠戲院好

家有喜事92睇咗過百次

想睇咪睇多次